如果甩頭髮而髮根仲有白色粒粒

呢幾年開始m字額但明明仲係廿歲頭
咁上網查下應該係脂溢性脫髮
咁症狀大約有

1.頭髮油性大、皮脂分泌特別多，即使經常洗頭也難以改變。頭髮一般細軟，並有可能出現枯黃、易斷的症狀。
2.頭髮脫落從前額(或者前額兩側)和頭頂開始，一般都是慢性掉落，漸漸的頭皮變得清晰可見，但是後腦和兩側的頭髮卻幾乎沒有什麼變化。
3.髮根有油脂粒

而原因主要係在於皮脂分泌過旺，皮膚中有些成份如油酸、亞油酸、角鯊烯等過量時對毛囊有毒性作用，導致毛皮中毒、枯萎、脫落。

脂溢性脫髮分兩類：急性脂溢性脫髮和慢性脂溢性脫髮。急性脂溢性脫髮症狀是：頭皮油質增多、癢，有頭屑或丘疹，毛髮在短時間內成撮脫落甚至全部脫光，頭皮可有小丘疹，多發生在青春期，以男性較多見，治癒後易復發。慢性脂溢性脫髮症狀是：頭皮油膩發亮，呈塗油狀，有大量灰白色糠皮狀頭屑，頭髮乾燥，缺乏光澤，瘙癢較重，男性頭髮從前額兩側及頭頂部慢慢脫落，幾年或十幾年後形成禿頂

Source:

---------------------------------------
近年成日係頭頂都有油脂粒，同埋甩既頭髮髮根多數都有油脂粒
有無人有同樣情況
除左良好生活習慣外仲有無咩洗頭水/醫生介紹

Search elon musk hair loss
儲定五十萬

冇計

我係

咁同雄禿有咩分別